[跪求置頂]極高危人士風險評估+旅遊分析

所有有進入過立會範圍人士
請一定要有儘快旅遊既準備
基本上比cam影過
唔單止用衣著
d狗係可以用software還原返用普通口罩遮既樣
用步幅身形準確鎖定每一個人
更加咪提冇手套走去摸野既傻豬
所以咪expect仲有希望

旅遊方面，首選台灣
gphone有同個邊政黨夾計比人留低
但好似我呢d支那出世兼未去過
入臺證係冇得即刻申請
有需要既去其他免簽國家
我suggest日本先，呢到可以90+90日
亦都多人support，聽日我都會再去難民npo摸底
但長遠都係去臺灣，已經知日本政府冇意出手
任何有需要既義士歡迎tg me hkgmakoto98
我而家係東京，同我一樣冇得即申請入臺證可以過尼揾我

我冇野講

你有心嘅多謝你先
但請你證明自己值得信任 唔該

所有對話用secret chat
再唔信我可以直接比周庭contact自行處理

我無野講

辛苦你了
我冇嘢講

唔好同陌生人交換tg

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你